# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: testprog 2.5.2\n"
"POT-Creation-Date: 2000-08-28 22:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2000-08-28 12:00+0800\n"
"Last-Translator: Tung-Han Hsieh <thhsieh@linux.org.tw>\n"
"Language-Team: Chinese <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=big5\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: testprog.c:120
msgid "destroy_callback_func\n"
msgstr "destroy_callback 函式\n"

#: testprog.c:139
msgid "Cannot open the connection to XIM server.\n"
msgstr "無法與 XIM 輸入法程式建立連線。\n"

#: testprog.c:167
msgid "input method doesn't support any style\n"
msgstr "XIM 輸入法程式不支援任何輸入模式\n"

#: testprog.c:175
#, c-format
msgid "XIM server support input_style = %s\n"
msgstr "XIM 輸入法程式支援 %s 輸入模式\n"

#: testprog.c:181
#, c-format
msgid "XIM server support unknown input_style = %x\n"
msgstr "XIM 輸入法程式支援未知的輸入模式: %x\n"

#: testprog.c:192 testprog.c:205
#, c-format
msgid "Use input style: %s\n"
msgstr "使用輸入模式: %s\n"

#: testprog.c:197
#, c-format
msgid "The input style %s is not supported.\n"
msgstr "輸入模式 %s 沒有支援。\n"

#: testprog.c:234
msgid "Cannot create XIC.\n"
msgstr "無法產生 XIC。\n"

#: testprog.c:249
msgid "XSetLocaleModifiers false.\n"
msgstr "函式 XSetLocaleModifiers 呼叫失敗。\n"

#: testprog.c:254
msgid "XRegisterIMInstantiateCallback false.\n"
msgstr "函式 XRegisterIMInstantiateCallback 呼叫失敗。\n"

#: testprog.c:289
msgid "Unprinted char.\n"
msgstr "無法印出的字。\n"

#: testprog.c:293
#, c-format
msgid "Get char: %s\n"
msgstr "接收到一個字: %s\n"

#: testprog.c:399
msgid "string text property error.\n"
msgstr "字串的 text property 錯誤。\n"

#: testprog.c:441
msgid "Error: you should specify the fontset.\n"
msgstr "錯誤: 您必須設定字型 fontset。\n"

#: testprog.c:470
msgid "Error: cannot create fontset.\n"
msgstr "錯誤: 無法產生字型 fontset。\n"

#: testprog.c:475
msgid "Error: fonts not consistant to fontset.\n"
msgstr "錯誤: 字型與 fontset 沒有一對一對應。\n"

#: testprog.c:494
msgid "XOpenDisplay false.\n"
msgstr "函式 XOpenDisplay 呼叫失敗。\n"

#: testprog.c:516
msgid "This is the Xi18n test program."
msgstr "這是 Xi18n 測試程式。"

#: testprog.c:553
msgid "setlocale LC_CTYPE false.\n"
msgstr "設定 locale LC_CTYPE 失敗。\n"

#: testprog.c:558
msgid "setlocale LC_MESSAGES false.\n"
msgstr "設定 locale LC_MESSAGES 失敗。\n"

#: testprog.c:567
msgid "XSupportsLocale false.\n"
msgstr "函式 XSupportsLocale 呼叫失敗。\n"

#: testprog.c:577
msgid "Use \"-h\" option to see help.\n"
msgstr "請用選項 \"-h\" 參考使用說明。\n"

#: testprog.c:581
msgid "Usage: testprog -fontset <fontset> -im <im_name> -pt <im_style>\n"
msgstr "使用方式: testprog -fontset <fontset> -im <im_name> -pt <im_style>\n"

#: testprog.c:582
msgid "Example:\n"
msgstr "例如:\n"

#: testprog.c:583
msgid "  export LC_CTYPE=<locale name>.\n"
msgstr ""

#: testprog.c:584
msgid "  export LC_MESSAGES=<locale name>.\n"
msgstr ""

#: testprog.c:585
msgid "  export XMODIFIERS=\"@im=<im_name>\".\n"
msgstr ""

#: testprog.c:586
msgid "  zh_TW.Big5 fontset: \"-*-big5-0,-*-iso8859-1\".\n"
msgstr ""

#: testprog.c:587
msgid "  zh_CN.GB2312 fontset: \"-*-gb2312.1980-0,-*-iso8859-1\".\n"
msgstr ""

#: testprog.c:617
msgid "Event: Expose.\n"
msgstr "事件: Expose.\n"

#: testprog.c:622
msgid "Event: GraphicsExpose.\n"
msgstr "事件: GraphicsExpose.\n"

#: testprog.c:627
msgid "Event: ConfigureNotify.\n"
msgstr "事件: ConfigureNotify.\n"

#: testprog.c:633
msgid "Event: FocusIN.\n"
msgstr "事件: FocusIN.\n"

#: testprog.c:641
msgid "Event: FocusOut.\n"
msgstr "事件: FocusOut.\n"

#: testprog.c:648
msgid "Event: KeyPress.\n"
msgstr "事件: KeyPress.\n"

#: testprog.c:657
msgid "Event: ClientMessage.\n"
msgstr "事件: ClientMessage.\n"
